【TIG】cs1.6普通槍戰，屍場

Ip: cs.hkgse.ml:27017
de_cs_map普通槍戰
zm_map玩屍場

hi kgg

pish

why don't post in game zone